Semestre I

- ADMINISTRACAO
- MATEMATICA DISCRETA
- ARQUITETURA DE COMPUTADORES
- INTERACAO HUMANO-COMPUTADOR
- CONSTRUCAO DE ALGORITMOS
- METODOLOGIA DA PESQUISA CIENTIFICA

Semestre II

- PROGRAMACAO ORIENTADA A OBJETOS
- BANCO DE DADOS
- INTRODUCAO A ENGENHARIA DE SOFTWARE
- CALCULO NUMERICO PARA INFORMATICA
- ESTATISTICA E PROBABILIDADE
- SISTEMAS OPERACIONAIS

Semestre III

- HISTORIA E CULTURA AFRO-BRASILEIRA E INDIGENA
- ENGENHARIA DE SOFTWARE I
- FUNDAMENTOS DE SISTEMAS DE INFORMACAO
- ESTRUTURA DE DADOS
- LINGUAGEM DE PROGRAMACAO I
- LABORATORIO DE BANCO DE DADOS


Semestre IV

- ECONOMIA E FINANÇAS
- ENGENHARIA DE SOFTWARE II
- PROJETO INTEGRADOR I
- DESENVOLV DE APLICACOES P/ A INTERNET
- LINGUAGEM DE PROGRAMACAO II
- SEGURANCA E AUDITORIA EM SIST DE INFORM